如果你係迪士尼股東，你會點解決花木籣問題？？

拍咗咁多錢但點要回本架喎，依家全球抵制，點搞

係Disney+ 播

拍av 版

全球抵制????

睇個樣都放棄
放Disney+班支那狗轉過頭偷晒支那都唔洗上
聽美國人有啲話成家睇30蚊美金都抵
不過大部份都話過一排就普通月費已經包唔會買
唔好講美國吖香港CCTVB過兩年都係明珠播啦
而家肺炎延期都唔差在啦

佢玩nostalgia 推返動畫版啲商品
賣下公仔公主衫仲好

deepfake換咗姑姑個頭。

deepfake換做維尼頭

睇佢個死樣都係擺多幾年再上過

就算無抵制，劉亦菲不嬲票房毒藥
只怪disney自己無做功課